原來 燒山 後生個陣咁霸氣 [shocking]

好勁3:30開始
燒山好野

點解而家會搞成咁

果陣都5張

最少15年前啦

原來周星馳套唐伯虎點秋香個監製

霸氣外洩！

真氣外洩就聽過, 咩叫霸氣外洩

當年直播風也蕭蕭，佢屌鳩不肖生，叫呀靳bam左人地仲霸氣

好博學
點解而家好似退步左咁，有冇人知發生左咩事

屌鳩飛影多撚餘

有冇完整版
想睇佢贏幾錢

好型， 全部引經據典咁講出嚟

有聲
真係咁就十年 當年香港人網真係幾過癮
當年社會都未咁黑白顛倒

人老咗正常都係咁，你好似佢個年紀你分分鐘屎都唔識柯

好撚勁

想睇去到邊題答錯

好撚charm

不嬲都勁

都係舊中華文化
好撚勁

記得係50萬拎錢走

真係好撚勁

我唔知第幾次係連登見人開POST講呢條片

對聯嗰part係蕭生同黃霑一齊度

燒山屌我果陣都好有霸氣

中學在聖保羅書院讀文科，與前香港特別行政區民政事務局局長曾德成，當年是同班同學。他於1966年中學會考，成績有三優四良，是班中之冠，其中中國歷史、中文和英國文學均獲「A」。其後他續升讀預科時，他的中七高級程度會考成績，以四科良入讀香港大學歷史系。

修讀港大歷史系碩士時輟學。曾於股票經紀行大和證券任職出市代表。

佢係有料

成日燈係因為用理智同邏輯去分析中共同港共

好似鹿鼎記都係佢

果陣已經撚緊荷蘭叻

聽講慈善版好似佢事先知道問題

其實佢奧運旗個解釋係錯
只係佢付碌撞中
因為黑色環真係喺中間

拍定手先

依個年代香港已經出唔返依d才子

日軍皇票 4元嗰題應該係出面提水

所以最後買唔到
依下抵燒山比人笑

CLS 睇得出佢咩書都睇
仲要唔係睇完就算 真心真係好勁

未CLICK入去以為你玩野話鄧光榮係燒山FAKE鳩人

個個劉up而家去左邊

呀靳你出去

十室九貧

因為香港教育每況越下，個個都只係背書做考試機器，不求甚解，又好少接觸課外知識

我最近reg左科中國歷史
我都係睇蕭山講歷史嚟做project
真心正

正解 佢博學多才完全唔洗懷疑，但佢既推算太正路，完全無諗對手根本唔跟規矩行

我讀 drama 㗎

淨係聽過霸氣外露

笑死 條片前半段就係Drama

樓主叫人去3:30冇人睇
利申 飛咗 柒到唔敢睇

我feel到各位網友要衝緊入嚟

有無人知佢最後去到第幾層

好撚有霸氣

霸氣外露

除左理科野,, 乜都識咁

econ, 中西文學, 等都

佢好鐘意睇雙城記

好撚癲...
勁到

有eng lit讀架嘛

唔係呀
慈善版好似係放水架

世界上有兩種邏輯
一種係邏輯
一種係中共邏輯

之後黃霑答一條講唐代歷史
老燒都有9up一輪
但畀流料人 黃霑唔信

關你尻事咩飛影

原來同菠蘿成同班好彩無俾佢感染到

呢啲人都多撚餘嘅

呀靳同我ban 左佢

廿年都來啦!

佢文學歷史不嬲勁到癲
係政治判斷垃圾到不堪咋嘛

港豬 ➡️ 淺藍

燒山本身係做呢D出名架嘛

唔係你以為人地點搵錢

燒山勁就唔駛講.

唔講立場, 菠蘿成兩兄弟都係猛料.

關鳩你事咩飛影，搞唔搞得好人網，呢D人真係多撚餘架真係

燒山好野

蕭若元中學在聖保羅書院讀文科，於1966年中學會考，成績 有三優四良，是班中之冠，其中中國歷史、中文和英國文學均獲「A」。

其後他續升讀預科時，他的中七高級程度會考成績，以四科良入讀
香港大學歷史系。

佢不嬲都好撚勁
不過你哋成日當佢燈神

又唔使提水掛 佢引經據典既我都背到個幾句何況肅生。
個啲實在係太經典

利申第一次睇

其實周星馳好多都係佢寫
對聯個到 睇落好on9
但係好公整

我唔撚柒鳩

係咪你嚟

後排見到我讀drama

我淨係見到莎士比亞

火山嗰度先型
佢直接話嗰三個火山係嗰存在
姐係佢識哂全地球有嘅火山名

燒山真係識好多野

呀靳，同我bam撚左飛影佢

證明連登仔幾無知，蕭生咩料都唔知，人網都未聽過，影衰我地啲資深政圈人士

白兵日日fb 笑鳩人

yes

隔幾個月又攞出嚟講
自己爬文算啦，好悶啊

民主係好嘢嚟

才華

點解可以咁撚勁

禁既年紀算係禁

又幾多個好似李怡先生禁樣

想知霑叔最後幾多

係關鳩你事

嗰個係劉翁喎

博學係知既有嘅知識
唔代表估到未來會發生既事既

B

人民力量主席劉嘉鴻

泰哥都好正

關鳩你事咩飛影

柒到核爆
仲要拍定手肯定啱

走得太前

無知一問 隔離果個係邊個？

熟讀雙城記同紅樓夢好癲

側田

On9，雷神呀

後面有收經閪任嬸嬸

燒生而家好差咩

邊有撚 佢俾個機會荷蘭叻做自己

靚仔過側田好多

一向都勁，係你睇唔透

點解既

你邊撚到鄉下啊

其實你睇佢早幾年都係咁上下
依家係瘦左加埋副眼鏡睇落慈祥左

同場加映，6:43黃霑：民主係好野黎既

Cls好撚型

依家有咩問題？佢都仲係識好多嘢喎

估唔到佢eng lit咁勁

點解唔再搞百萬富翁

宜家好撚勁喎
係得兒登仔先當佢笑話

而家一樣識好撚多野
古今中外歷史文科樣樣掂

佢隔離個個係濟公？

冇聽過燒山講粗口?

曾德成喺學校派傳單姐 和理非嚟架

一百萬

嗰條馮寶寶煩撚過閪

乜野依家搞成咁
人地六七十歲了
佢睇既書係平常人既幾多倍?

麥嘉都唔識

型到爆

蕭公子～～

有聲

學識好 唔代表政治判斷力強
佢會變燒山 只係前幾年成日買錯邊 特別係侵vs希拉里
但近日都算破左唔少燈啦

學富五車既燒山都破解唔到全盛既燈

老狐狸

上面有片
廿五萬拎支票

有人話係五大洲
黑色係非洲
非洲人賓州最大所以擺中間

一睇就知佢冇睇過蕭生啲片純粹人笑佢又笑

累街坊

宜家有咩問題？

係，各位網友

佢啲分析係make sense 有文采有時都會講下詩
只不過好多分析唔中

而家搞成點
咪又係HK top youtuber之一 開patreon成班人仆去join

前幾年有講佢學習緊唔鬧人，因為無論你幾有理據，鬧人後唔會令對方認同你

到宜家仲咁多人記得

呢個係兒皇帝劉嘉雄喎

真才子

好勁

好勁，我都想好似佢咁，人地問完條問題，吟番首詩出黎
好有文人feel~拎住把扇撥下撥下咁

七頁都無人貼呢首隱世大作

霑叔當時見到燒山咩撚識背，超驚訝

lm

佢一個人Carry哂成個電台，
天文地理咩撚都識講，痴撚線。

黃圈youtube都未開始果時，燒生不知幾多人睇

多過熱血時報，啤梨果啲好多

對穿腸切搓果段 好似就係佢諗出黎

佢講果小李老母飛刀果個ＧＡＧ係佢諗出來

燒山好野!! 燒山好野!!

人一成功咗就唔會再進步就會留喺自己固有嘅成功概念裏面

燒山真係博學多才

名氣黎講 霑叔
真正才學黎講 蕭山

偶像

一個月patreon搵下幾十萬比哂台灣手足買零食
呢個已經算係咁

0/10

白姐姐

我答到去60000萬蚊喎都
日本軍票鳩估5蚊
唔撚識

每次睇到拍定手先就唔敢睇

一開始果隊：一句我讀drama 嫁就完左

burnhill

佢課金至少過百萬

台灣，黃色捐款，經濟圈
又去搵youtube傾黃標

真心要join patreon就join蕭生呢d
起碼學到野
好過比班電子妓女

佢既過程係好精彩
不過結果永遠都係燈

趙氏都係
我鐘意佢多過燒生
祝佢身體好番

Email嗰d要拎黃嘅身份就唔好只係賣下相咁簡單，除非你好似佢咁捐出去，捐一半都好
同時追撃佢哋嗰啲人先on9, 淨係識打機嘅毒撚

又逼人睇多次八千大元，俾D掌聲

佢話派傳單啫，唔通佢派菠蘿又走出黎認咩

巴打你都有睇濟公

氣場唔同晒
時光這個壞人
賭神高進都變阿伯

淮西李希烈殺顏真卿個題唔識真係打patpat
習過下字都會睇下顏真卿歷史 呢啲文人都應該有玩下呢味掛

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

放水就唔會讀drama la

一個讀真歷史，另一個被支共洗腦整菠羅

燒山用邏輯推論九成時間，推論係岩，結果中唔中係另一回事

型撚到

最佳拍檔

樓主係咪睇緊柒片既時候發現燒山

因為一百萬首期一半都畀唔起

人工都畀唔起仲點搞

麥嘉好好笑

係咪之後嗰題答錯所以唔再播落去？

而家都係咁勁喎,

呢啲對佢嚟講好淺啫.

其實如果真係太柒或者頭幾條果d廢問題
陳啟泰成日都放水暗示人唔啱
但佢讀drama 真係無計

羅家英隔離條女咩名

DRAMA個個真係笑死

但霑叔個到真係放晒水
佢玩一百萬個條臨尾重見到佢講想唔想香港有民主JA ，真係突然好應景

真係好撚型題題未問完已經講左答案

早洩d frd?

8千大元

霑叔串左陳芷菁同鄧光榮幾次

黃霑：民主係好嘢嚟嘅

唔係

未有手機年代、睇書是生活

燒山一向都勁， 係變左燈神比人玩

我諗有上歷史堂一聽條題目就答得出
更何況佢hku history

超勁！ 好穩重又有學識

尾機到

你咪睇返蕭生答嗰時啲表情同望咗邊個方向先答

Hi

好撚型

麥嘉係咪無人識

咁唔好錄喇喎

燒山講完之後好似釋放咗幾廿年咁

老實講如果有個人講嘢百發百中
一係佢有曬內幕消息 一係佢有神助
唔係點都會有info gap導致預判失誤架啦

喂 你講既資料對比佢片中既霸氣好似係小巫見大巫

見片頭係讀drama決定由頭開始睇落去

霑叔同麥嘉真係好正，佢地係d講嘢唔會冷場d人嚟，長笑長有，陳啟泰d前輩級人馬

好𠹌癲

霑叔：民主是個好東西

有聲 陳芷菁第一比人印象

當時香港啲電視節目真係好撚勁
宜家果啲唔好話進步，係退步得好嚴重。

曹雪芹個名同雙城記可以話讀文科好普通既常識嚟，對才子級嚟講真係好碎料

Join咗真心正！ 起碼help 到人！

睇嚟你同reply個幾位，我哋都係差唔多年紀既人

湊得八両七錢

而家睇番果陣屌蕭生d人影都唔見
反而蕭生仲幫手

冇睇藍屍博士辯論果段？笑笑口笑人喎

唐伯虎都係好好笑

聖保羅出親都猛料嫁

佢義教都得啦 不過好辛苦咁老仲要出山
回左塘英文拎3應該都仲得掛

而家蕭生都仲睇緊

屌去到drama即刻熄咗唔敢睇

呢個真

但好多藍得少數黃

可能大部份一出來自覺精英就default 藍。

吳定強都係呢間估唔到

仲跟得好貼 愛的迫降都識睇

佢嘅推論過程係理性
但結果就俾感性左右
有時對過份樂觀/悲觀就搞到估錯晒

佢成日拎佢d電影來打飛機嫁
證明你冇去開時代

Albert~

反而想知當年同蕭生嘈交班人而家咩感想
會唔會有番小小良心同蕭生講番對唔住

認錯都唔敢 高登班友真係好柒

哇屌個樣咩事

趙氏好似以前同蕭生一齊做節目？
佢講野好有邏輯同條理

因為有一百萬已經唔可以叫做富翁

講真係有學識，老蕭遠遠好過陶傑，黃毓民，而且思考嘅邏輯更緊密。